# HTML - parsing tools
Парсинг веб-страниц в рамках подготовки данных для диплома по использованию нейронных сетей

Структура:

/_docker - конфигурация для развертывания

/app     - web-приложение для разметки данных
/data    - модели и эскпортируемые csv
/lib     - файлы парсинга и подготовки данных
/logs    - логи
/tmp     - временное хранилище